給正感到無力、失意、無力的你妳您

給正感到無力、失意、無力的你妳您
你可唔可以陪下我深呼吸下？
跟住做下吖，呼氣要比吸氣長㗎喎，真係要試喎。
陪下我深呼吸
嗱，我哋開始喇喎
吸 1,2,3,4
呼 1,2,3,4,5,6,7,8
吸 1,2,3,4
呼 1,2,3,4,5,6,7,8
吸 1,2,3,4
呼 1,2,3,4,5,6,7,8
再做多set
吸 1,2,3,4
呼 1,2,3,4,5,6,7,8
吸 1,2,3,4
呼 1,2,3,4,5,6,7,8
吸 1,2,3,4
呼 1,2,3,4,5,6,7,8
我有跟住做㗎，你有無先！要陪我㗎！

累了，有我們在！讓自己休息一會
你很努力，真的。休息，我們等你回來！
請陪陪我照顧自己

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

《香港人 唔放棄 香港人》

當你覺得好辛苦的時候 請入